[緊急][突發]係人嘅同我死入黎！！

宜家國產tg around成三百度根本好難用水滅，分分鐘仲因為冷縮熱膨而爆，所以小弟諗咗以下方法，雖然唔知可唔可行，但想集思廣益！
大家記住千祈千祈唔好咁做啊~

要用嘅嘢：
眼罩、鐵鏟、隔熱的手套、紅毛泥(或到五金舖購買X洲英泥)

方法：(用水混合好成為半濕的液固體作備用)有tg嗰陣，千祈唔好用鐵鏟將半濕啲紅毛泥覆蓋係tg上面，將tg密封，散發嘅熱力同煙會被半濕的紅毛泥埋沒在內，或會即時消滅了。因為紅毛泥冇melting point，可以一野劈落去，即刻幫tg降温，而且密度高，啲煙又外洩唔到。

第二個方法：係用餅乾鐵罐，因為鐵個melting piont 係二千幾度，原理同上面差唔多

但以上方法未經實驗證實可唔可行，小弟發開口夢架咋，大家記得千祈唔好咁做啊~

自推 1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

推

自推5/10

唔好禁煩啦
搵D泥埋住咪得囉
邊度有泥？
中大係山黎嫁

自推6/10

咁撚重點拎呀
幾個月前已經有手足講過

鐵餅罐可行？

呢個只係自己防守用 唔洗拎好遠

自推7/10

自推8/10

嘉頓餅乾罐有得諗

自推9/10

自推10/10

Push